[著衫的巴打] 恤衫領唔挺點搞好

d恤衫著頭幾次個領好挺好靚仔，

但著耐左之得，個領唔挺，

有無方法自己搞到

買恤衫個時有塊膠片架嘛 拎黎托住啦

漿熨
自己google
不過好煩
算罷啦

某啲超市有賣stiffening spray,，噴落衫領再熨就會好直好挺